呢幾日真係心灰意冷

經過完612同2000001人之後感覺身邊D人都係得三分鐘熱度
每次再有抗議示威遊行都唔肯再去 諸多理由 然後又打回原形返工不了 下次我去..
小毒撚我單拖希望今晚愛丁堡可以見到咁多位巴打

依家邊到要人？

請願完啦 等今晚

巴打回下氣先 今晚再去民陣集會 愛丁堡見

唔該你先

有冇話幾點集合？

一、到訪19國領事館請願
早上9時，中環遮打花園出發

二、民陣G20 Free Hong Kong集會
晚上8時，中環愛丁堡廣場

集會結束後，未食飯嘅可選擇野餐。

========================

後日（27號）：

野餐活動
早上10時 中環律政中心

轉自